寵物藥 邊度配可以平d?

試過有次淨配一星期藥收我得我好唔合理 唔知佢係點計 劑量低會按日計？
聽過每區都有d舖頭偷偷地賣 係咪真？

NPV

睇下你咩藥
有啲例如血壓藥根本就係同人食嗰隻一樣
大部分有標明Rx嘅藥房都可以就咁買到
但有啲就會比較難